高雄議長墮樓案疑涉支那操作 下場震驚本地建制派

PTT結論

1.不可能是錢

即便許欠很多錢，會幫他處理的人太多了，也根本不可能有人能拿錢威脅許。要還許人情的、要賣許人情的，就排隊排不完了。錢能處理的都不是問題。

2.不可能是因為輕軌利益

這種事太多了，在台灣是常態。這麼多年來，搞過這種事的人多到爆炸，也不會因為藍綠換手就出問題。更何況是金額那麼小的案子，其他土地重劃、新市鎮開發案多大啊拜託。這小不拉基鳥案，就算出問題，許哪有可能橋不動。

3.不可能是因為韓被罷免，心情不好
當許三歲小孩喔？

4.許一定深思過，跳樓比不跳樓好；而且還很急，必須馬上跳

許什麼大風浪沒見過，跳樓一定是理性思考過的，不跳不行。這件事另外可以從他太太，馬上跑去跟韓當面咬耳朵知道，很急；而且還很機密，一定要當面講，不能打電話。

5.這件事，會因為韓被罷免，對許影響很大

倒過來想，有什麼事，是因為韓上了，許才可以做？許做議長那麼久，一定要韓上，或是國民黨上，才可以做？而且是最近兩年的事？或是韓走了，哪個勢力要跟著走？或是哪個勢力要進來？

6.不可能是國內政黨、勢力

國內的事，不論多大咖的人，都不可能動的了許的。只要是國內的人，許一定橋的動，天大的事也會賣他面子。許的勢力要倒，也不可能在巔峰時瞬間倒；許也會嘗試去橋，根本沒必要韓一確定被罷免，就馬上自殺。這勢力超級巨大，許完全無法抵抗；比台灣所有勢力更高，所以那就是跟中國、美國有關。

綜合以上。
許幹了什麼事，是中國要他做的。
美國會把許大卸八塊，或是中國會把許大卸八塊。

至於確切的是什麼事，就不知道了。
但方向應該不會錯的，不是金錢、土地那種小事；
是國家級的大案。

攞過支那著數嘅建制9應該開始驚

支那錢唔係白攞，攞左做唔到野/唔對辦要賠命

對鄰國人黎講做唔到野嘅即係垃圾，要黎都冇用，五千年文化傳承

建制9咁落力唔係冇原因

叛國？賣機密俾支那間諜？定抑或本身就係支那間諜？

啱丫 做唔到野下場咪係死

張華峰個女
前cctvb主播
前特首辦新聞主任

可能佢唔死就全家送中

唔係佢驚到命都唔要
可能係有人知道議長要死先唔會爆到料?

哩個議長係高雄嘅地位同標哥係台中嘅地位一樣，地下市長，高雄嘅向氏

呢個似, 搞到成PAT屎咁仲要入侵大業輸到仆直

強國堆官，將軍(好像張陽)果班
跳樓自殺

有咩事 都無法查落去

一直有台灣人講，表面韓國魚實際係議長操盤高雄，死人先守到秘密。

美國好像想打高雄港主意

打造一個菲律賓，越南，高雄港鐵三角
唔知有無關係

因為怕做空中飛人

擺明係中共要佢死 轉移罷免結果 又可以攻擊台灣民主

佢大佬係民進黨創黨大佬，佢就相反係反綠營，花媽做咁耐都冇事可能係俾面佢大佬

左營

日本當年個計劃，高雄係重工業城市/軍港

佢老婆即刻走去同韓國瑜咬耳仔？有新聞嗎？

好似話電話會搵到紀錄，有d野要當面即場講，應該好敏感，除左同支那有關應該冇第二樣

格硬通過惡法

以前仲會為左保住個位想hea支那，而家會冇命，所以必須頂硬上

只有死咗嘅人先可以保守秘密

哩個先係中國五千幾年嘅文化

講清楚d
係被自殺 被墮樓

4.許一定深思過，跳樓比不跳樓好；而且還很急，必須馬上跳

急性抑鬱姐

今天有不少人大感意外，許崑源的哥哥許昆龍居然是黨外前輩，還擔任過民進黨高雄市黨部第二屆主委（首任是周平德）。對於許崑源為什麼會變成國民黨議長，媒體報導他覺得自己的作風比較接近國民黨。這種說法就像是人家問你為何就讀某個科系、或從事某項工作，你說因為適合自己。這種說詞很方便，尤其當你不想解釋太多的時候，不過通常都是以今度古，事後諸葛。回到過去，可能只是因緣巧合，只要一念之間稍有不同，就走向完全不同的路徑。

許崑源從政以來雖然不掛黨籍，但繼承哥哥的樁腳，與綠營的重疊性是比較高的。歷史分歧點發生在2006年選後的議會，國民黨與民進黨都不過半。此時無黨籍靠向那邊，那邊就當議長。許崑源結合無黨籍議員要求與民進黨結盟，讓他當議長。民進黨覺得他有爭議，無法爽快答應。國民黨也向許崑源開出條件，給他副議長。許崑源等啊等，等到選議長前一晚，仍等不到民進黨的正面回應，於是答應國民黨。不過，他只想當議長，於是指派一位盟友與國民黨搭檔。從此，他就走向國民黨的不歸路了。

假如當初民進黨給出正面回應，許崑源也許就成為民進黨的議長，然後說自己的風格比較接近民進黨了。

上fb 見到呢篇

聶德權隻手震到咁你估點解

係香港跟蹤議員黃咗果幾件蛋散
希望佢地睇唔到呢個po

哩個真，佢係當地數一數社團大佬，錢銀嘅話大可以一走了之，要死代表有d野唔係錢銀可以解決到。

而且佢份人聽講好強勢，唔似係因病自殺

又食又拿
真係唔駕駛還咩

有班傻西以為講幾句就奶共就有著數

凡事都要負出代價

咁佢阿哥係創黨大佬，唔駛佢自己開口花媽都會搵佢啦

哩個可能性少啲
做唔到嘢就要死只會換嚟無人再幫你做嘢

非死不可多數係要封口
或者本身係好關鍵證人

係想hea做

你見劏房波喊到咁

佢係高雄地下市長，而家邊個有能力整佢

當年花媽都忌佢3分，即係等於你話攪台中顏家一樣

香港-0-0
死者為大, 失民意呀

台灣人
黑社會死得太遲, 黑金政治死有餘辜

兩地政治智慧差太遠
人地捱過太多受太多苦

香港人靠舊派販民騎劫餵養, 屎來張口食飽就算
有呢啲demand, 先有政棍supply
成日有一覺瞓醒就成功

自古以來白區黨嘅命運

條魚都開始有問題，奇怪今次罷韓大比數輸大6很多傳媒竟會公布？可能已成廢物可被放垃圾桶，下個被跳樓可能係佢

反而綠營無咩出聲成單野，係wecare出手收KMT皮，好奇點解當年花媽走冇俾人咁屌

一早估到

大陸唔想佢將揸住嘅機密拿比美國，先下手為強

think too much.
建制派就係共慘黨
唔同呢個賣國

其實呢個人來頭有幾大 可唔可以用香港人物類比下

淨係知佢係黑底議員

講咁多又係不知道

Hi mon post 狗

召喚建制狗

優良傳統
人文主義

就咁睇 佢都算政壇變色龍

係少數派先啱

究竟受咗咩利益要即刻跳樓咁急
其實會唔會唔關韓國瑜罷唔罷免事都要跳

人地憂國憂民
為黨殉國，幾撚有氣節

可以理解為高雄嘅老新龍頭家族

佢等左十幾廿年先等到國民黨執政，點知年幾就玩完

等於十幾廿年心血付諸流水

唔係，我覺得佢阿哥係綠，而佢又繼承阿哥條水，選綠係優先而且容易過先中立後變藍，可能真係支那鋪左好耐嘅線都唔定

參考番早排香港都有單，財經界出名嘅黃氏兄弟其中一人都要墮樓，有d野唔係黑底有背景同錢可以解決到，係咩呢就好清楚。

兩家茶餅真係唔易食
命都冇埋

啱啱先見到幾多台灣人都有講話死者為大，積下口德，一路好走
係香港開香檳都黎唔切

香港黎講
政府高官(尤其狗隊、金管局)同tbb高層最有可能知道需要被滅口嘅資料
建制都係收下錢做花邊野

如果唔係錢
應該就係軍事機密
例如山洞入面嘅佈局
所以韓一倒就知美國唔會放過佢

正經人家驚就話姐，連黑幫大佬都咁

一定係知太多 同做太多
一怕清算
二怕官司身敗名裂

議長可能想搞命運計劃

會唔會真係病咋？

許崑源有標準的身材，平日也有良好的運動習慣，尤其酷愛桌球[21]，2019年6月26日，參與全國議長盃桌球錦標賽，蟬聯多屆冠軍的許崑源在首長組單打四戰皆勝，順利揮拍奪冠。許崑源稱國中時期就開始打桌球，國、高中都是桌球隊[22]，但7月即爆發許崑源輕微中風的消息，露面時都有些步履闌珊，眼睛有時也包着紗布[4]，後經休養，狀況好轉，但仍常要幕僚攙扶其行走[16][23]

老實我覺得對老解黎講，國軍其實冇機密可言

你睇黎佢主持會議咁好中氣就知冇事啦

留意番尋日台中顏家都有講野

有無人簡單D講發生咩事
被跳樓定點？

高雄換人
應該有d數 要搵人上身

講到佢咁把炮
有乜可能會唔知Korean fish一定倒台
佢肯定唔係自己決定跳
呢啲文擺明係引導人唔去諗被跳樓啦

跳樓單野
條魚都可能知道d內幕
下一個到佢跳真係唔出奇

乜證據都未有，保持距離

不過睇佢平日作風咁硬朗 係高雄都橫行無忌咁 真係無奶油會因為發大財收皮而自殺
佢議長個位又仲係任期內 根本邊個做都仲有兩年幾玩 ......真係好撚八卦 想知內幕

仲要係近2年，所以傳緊同捷運地皮有關

美國資產玩撚完
跳船已經趕唔切

用常識黎諗
要將一個咁垃圾既韓國魚推上去神台，洗左咁撚多人腦
要花幾多錢做宣傳，當中涉及幾多利輸送
事成會點？失敗會點？
成個故事出哂黎啦

好似另有一說係佢係地下莊家，賭開下盤（小過75萬），點知開上盤，唔知真唔真

佢地家族惡足咁多年，連黑警都無佢地乎，點知一癡埋支那人就出事

一早講得佢係他殺
人地話跳樓就跳樓咩

一個人無啦啦跌落街你係香港又唔係未見過

同志，你知道得太多啦

蛋散邊識諗呢啲

係，勁到9x年已經識泥頭車撞監獄，勇武程度手足應該學習下

丁蟹：一個人咁易死咩，要好大決心

姓許既 曾經訓示過d高雄警察 叫地執法要中立
唔好因為人地係乜黨就啫鳩住人 （呢個其實係岩）但論唔論到一個議長去訓話呢 咁就怪怪地

收左錢跳樓

呢單跳樓真係同台灣嗰單有得揮，一保釋出嚟就即刻叫司機車去油麻地跟住上去針

好似話自己個仔斷正走粉，之後係議會話想廢左個毒品調查部門

跳船趕唔切所以咪跳樓

好似有啲道理

黃氏兄弟叫做白手興家，由市井做起（雖然係傷天害理嘅事）。姓許個背景好似都係差唔多

內文就係講緊條友自殺嚟避中共/美國
你就老屈人被自殺

越黎越覺得佢高雄管理者點解要死呢 好想知答案

都係嗰句，做得支那白手套就預咗無好下場

其實投共衰左唔可以投美？

就算做到野，國家需要時一樣要賠命

本地親中只會因恐懼更加落力

係，班友而家驚到震

以前以為只係講下，最多放你入雪櫃，而家

活左幾十年
你會發覺由習近平掌權開始
港澳台支，多左好多高官/家屬自殺

柒婆殺人兇手

我撚知咩
你內文都講咗啦

諗起呢單嘢 當時好多人話係支那逼死佢

習眼中 所有人命都係工具 死有用嘅 就一定要你死

柒婆咁大個大頭佛都未死啦

支那要迫死一個貴利佬，為咩呢？

佢都驚緊，你估佢知唔知內情

而家重要佢做白手套梗係唔會死住

仲有個何智平係美國放監

支那咁高調要吞併台灣，一定有唔少內應，國民黨一定多，但民進黨應該都唔少鬼，爭在未現形

太多陰謀論 高雄港係總統職權

仲有好多獨立人士，台中顏家，竹聯張安樂

//大哥黃桂芬曾改名為黃進一，英文名Sunny Wong，成為甘肅省定西市政協員，他是「和平之國－國際無國界經濟發展援助友好協會」會長，即今次案件中，警方指犯罪集團成立一個友好協會，這友好協會，在未經同意下，將世界領袖及要員加入為成員，並以協會「財雄勢大」作威嚇工具，勒索受害人巨款。//
一個監躉同支那扯上關係無好下場

中聯辦搞唔掂可以換人，台灣議長換唔到就要死

試下唔用「打造」呢個字

呢句話用「建立」、「組成」 都應該得

X市政協員，其實要點先做到？

可能佢連個市係邊都唔知

搵大陸錢最貴

岩呀，一分錢一分貨，支那擺咁多錢，實係要你比到5星級服務
點會由你hea做，做free rider?

建立? 打造?

有推論

反正都係死, 死已經係最大啦喎
仲有乜好驚?

唔通係法拉葉艦軍購案真相？

應該比何妖野雞帆睇下

根本係黑幫

單野又關佢事？

點解呢幾日咁多好消息

冚包散點睇

曾樹和打緊尿震了

油奶強

為屈而屈
香港未有官死
但黑狗死嗰陣我見到全香港都香檳post喎

A

支那咁樣做嘅話
其實以後只會愈來愈少人喺海外幫佢做嘢
寧願鳩下鳩下做個厘長
起碼唔駛死

何志平同志即將凱旋回香港

美國經濟制裁vs支那人命制裁
高下立見

根本殺一儆百 等班左佬乖乖地聽話

大天二.gif

香港個班小丑都就黎冇野做

即係兩邊不討好……慘慘

佢中風半癱

攞左黑社會著數然後交唔差做唔到野, 會點?
大家睇戲唔少, 點會唔知.
吓? 睇戲學做人咁低B? PK鄧都係咁講喎.

美國同台灣依家咩關係?
咪話高雄港, 台灣所有港口全部俾哂佢都仲得, 駛乜做咁多野?

呢個世界邊有免費 既大財發架
同魔鬼做交易 付出肯定會比 得到多

震驚14億人未

支那好興寫咩悔過書
有份拎著數既就要寫定
特首要上訪北京應該都係做類似既野
寫左又做唔到就要有後果
當然中共一定係用誅九族黎威脅
同樣地殺傷力愈大 得益都有返咁上下

唔係話佢重病？

比國安掉落街

個推斷完全無關連。。。。。佢估唔關台灣事，所以就一定係中美，邏輯係？

//這件事另外可以從他太太，馬上跑去跟韓當面咬耳朵知道//
即係佢老婆都知佢要死?

你不死
你全家一齊死

殺雞儆猴 叫發大財唔好亂講野

唔通係警告？
跳船既下場只有死？

之前海航個老闆 仆一個街就死左
心諗有冇咁岩呀

一個不良於行既人係屋企跳樓點會老婆唔知？

推

應該俾人跟住+怕累屋企人，走唔到佬
講真有乜事咪走佬去美國做污點證人

情願跳樓即係走唔到佬或者走左會有嚴重後果

建制派：唔怕 相信中央

議長好似長期有警察貼身保護

驚支那發癲 拎左蘇碧灣 等越南比埋金蘭灣都夠 最緊要 DPP可以繼續執政

可能係佢老婆同女在場
大陸國安去佢屋企
傾傾下就掉咗佢落街
然後叫佢老婆傳話畀韓國瑜
大約都係叫韓國瑜醒醒定定
唔係就掉埋佢落去

太多幻想